今場革命既重大危機係由有人話要無謂地守中大開始，完全破壞了流水抗爭！自我消滅be water！

屌！全部人橫掂都擺課，咪出晒去流水攻擊囉，邊有人咁on9守一個點做埋d無謂野架？有寶藏你守咩？倒返轉，如果大學一個人都冇，黑警走去搞破壞更加會失晒民心！你地一吓子引晒班抗爭者同記者留係一個位做左膠野，計劃完全錯晒，係鬼至會做既行為，原來目的只係為咗d選票，你地食屎啦！

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a37f43ef7142623312
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

Push

又無視紅隧封咗

3毛不敢推嘅po

反了反了！ 武警和解放軍表態支持香港起義